賣不動！2月中國手機出貨量慘跌19.9％ 創3年新低

〔即時新聞／綜合報導〕中國工信部所屬中國信通院今（12）日發布2月中國國內手機市場分析報告，總體年增率慘跌19.9％，創3年來新低。

《鉅亨網》援引中國信通院數據指出，中國今年2月份整體手機出貨量為1451.1萬支，年增率慘跌19.9％，其中4G手機1398.4萬支占96.4％，年增率下降20.2％。若計入今年1月份，整體出貨量共為4855.9萬支，年增率下滑15.1％。

中國《界面新聞》指出，以歷史數據而論，2月一向是中國手機出貨量的低點，但專家分析指出，總體而言中國國內手機市場已經明顯飽和，在5G、折疊螢幕等消費者期待的新技術上市並普及前，成長空間非常有限。

今年初中國共上市73款新機，以款式來說，年減率42.1％，顯示出手機製造商也採取保守的策略，同樣觀望著新技術帶來的供需關係發展。

部部機都只可以裝果幾個app, 換黎都無意慾

農曆新年假呀嘛

又贏

個個等睇5g機都有影響既

華為係大贏家～完

好心你打少陣飛機啦
依D news 都 on 9
全個市場一推5G plan 同5G 手機
全個中國一定出現换機朝

你諗下班大陸狗性格 心態
你就會明架啦

手機賣唔出 中國no it

尋日先睇完汽車跌新聞